支箭係水平射入小腿㗎

PPRB重新定義物理

1/10

2/10

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

苦肉計 + 0.5 個月 bonus

自己插自己真係當人on9

3/10

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

話之佢邊個射 有狗受傷我就好撚開心

4/10

5/10

6/10

有狗傷就得啦 就算自插眼我都開心

係喎 點解會咁㗎呢可?

可以係行緊嗰陣小腿背向上
箭45度插入

咪撚再少少事都割同話係鬼啦
喺度抺殺手足搵命搏嘅成果得唔得？

Wfc

次次有手足做到野就話係黑狗做 想割咪出聲

千其唔好學印第安人用毒箭

樓主醒少少得唔得

射中箭一刻佢隻腳可以唔係垂直

Tvb d特技化妝黎

但呢單真係解釋唔到喎 小腿仲要水平入 你話上半身都仲合理啲

你行路隻腳係咪唔會曲

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

所以呢？
目標達到咪得囉
理撚得佢
樓豬唔係想講多謝黑警呀？

你跑個時會唔會提腳
BTW手足做乜都唔割，GOOD JOB

我覺得奇怪既係點解會係由後面插入去

呢樣真 就算係鬼做既都不割 咩人都落得場分撚到咩

係啲手足有良心

於心不忍唔射頭

你估個個都係班黑警咁咩

是但啦, 有狗傷你理得佢邊個整

屌正！終於有狗中箭！

做戲都做真啲吖

臨時演員都係演員嚟㗎

fb大撚把

又捉鬼？又係對家做？究竟夠未？

真心唔明
唔係割
明明對我地不利 但有疑點
就死攬上身

咪係囉乜撚都話狗自己做
我係前線實灰爆
冇戰績又話冇戰績
有又話係苦肉計

自編自導自演

咁快就割席

咪撚就係 respect手足

成班軍師有心情係到討論埋啲咁既野
真係ON撚柒9
繼續上住LIHKG討論呢啲野啦
今日星期日呀

點解唔選擇認同手足

水平插入小腿

除咗自插之外，有咩其他可能性？

不推

好暴力啊希望政府快d止暴平亂

咪撚懶醒啦 自己睇熱門留言第一個啦

halloween特技化妝

自己睇reply啦 有人答撚左你啦 得個廿幾個都唔撚睇以為自己好撚醒

點睇都係班狗自演 最垃圾嘅PPRB一直係隊尾 前面班狗都未中箭 幾時到PPRB

有咩不利？
大把香港人不知幾想警狗死全家

搽啲屎上去
中左就破傷風

諗吓你行路嗰陣小腿會向邊個方向啦割蓆撚
讚下手足唔撚得嘅？係要次次都搵籍口割蓆
我見到有狗受傷好撚開心呀，你就喺度9up阻住手足武力升級

同意

去LAB 睇有無啲咩加料

摺紙鶴個班都係卧底黎，fact check左，香港人無可能咁有耐性，依啲疑點真係無得唔講

冷氣軍師？

即刻話人係鬼

表揚手足

行緊嗰陣小腿背向上有幾難

咁都不利你不如去瞓覺啦。

你食屎啦
屌你老母

PPRB係龍尾中箭？？？仲要行緊先先可以45度中到 或然率低到喊喎

不推文
手足好波 扮明射你班狗呀
你用真槍實彈 我用箭有咩問題
唔通用JJ打??

拉 個post有乜用？

支箭應該自發性 吉小腿

其實佢地宜家先有損傷已經遲啊
仲割乜撚 佢地唔係蘑菇

on撚9 你行路隻腳係180度垂直 唔識屈？

得啦
係鬼做
係自編自導自演
你滿意啦

不乜野利

痴落去，點d茄汁，又唔用腦，水平線

反正我就唔信係前線有射箭
留名等睇理大cctv ， 有鬼偷偷地入poly偷箭

認同

係，我都覺，我仲覺得摺紙鶴都係卧底做

做咩整段支箭

啱

電光火石之間要作出決定 手足無做錯到 核爆都唔割

正宗豬隊友
拉

割你老母

左膠

班狗勁開心 終於有得放大假

唔理邊個射啦，重點有狗受傷

要送院 係要咁樣斷咗支箭

WFC

唔想知邊個射添呀

對於有弓箭射中警員，
抗爭者表示事件非常嚴重並高度關注
涉事示威者已被即時停止一切前線支援工作及即時休假，案件交理大總區調查，若有任何違紀行為，抗爭者必定嚴肅處理。

又好似上次斬何妖既義士
人地做得唔夠完美就話係鬼

是旦啦，中咪中，唔中射黎做咩

不割, 好波

真係
白鳩痴 五個月仲咁潔癖
呢班友真係

唔好再

正確態度

枝箭冇散力, 唉住少少肉枝箭the咗落嚟.

push

連登就係太多好似樓主依Ｄ撚樣
扮撚晒野
阻礙香港民主進程

一齊祝樓主全家陷家仆街死

調返去後勤咋
弓箭射中狗隻係要表揚

捉鬼左膠全家入新屋嶺啦

你啱喎，遠距離應該拋物線

推

成日唔知鬼乜春
而家政府賤撚到咁
根本用暴力都唔過份

戇鳩少陣 又黎連登神探?

核爆都唔割 但割到痴哂線

戇鳩
手足射得好！再接再厲

水唔水平好難定嘅

問題係點解會喺後面中嘅

咁我又覺得唔會自隊喎

屌真係
唔好乜都懶落啲狗啦屌
真係手足博命打翻嚟嘅成果

真係笑死
口講想手足做
到真係做左就唔想係手足做
葉公好龍到

如果係自插嘅話我係非常開心

+1

正確態度+1

又自編自導自演

好重要，反曲弓遠距離，就算重磅弓，都一定係拋物線。

無所謂啦

班曱甴咁錫身點會自己插自己

咪就係 喺到減低自己士氣

突破盲腸

霞E~~~~~~~~~

前線個個讚緊班弓手
冷氣軍師叻唔切

不如你抵諗d

去自首， 幫手足坐幾年

等手足可以繼續抗爭

我地會捐錢俾星火幫你

想割咪出聲

支箭係水平射入小腿㗎

拉

人地射中眼, 比班同伴讚神射手
手足射中腳, 比你地discredit

又唔好咁武斷
當刻佢跪住，蹲低，已經影響晒結果

狗：射頭啦
汪狗：姐係射上半身

利申：剪頭涂毒都唔割

死黑警要還命

喺time個投票我哋領先緊啦！！！

連著名五毛都出現，

好大機會係popo自導自演

成日話要打狗，而家手足做到野又話係自編自導.....

現場有大量CS

點解係中腳唔係中眼呀
中眼令到完全失去視力我先會覺得唔係做戲囉

認真講
其實可能佢郁緊嗰陣中 唔一定要企定定

你俾一皮班狗 自插都幾肯定會

黑警自己做既，我反而欣賞插佢果個，清算時輕手啲

其他mon po 狗睇到記住，用埋槍就唔清你

樓主平時中式步操咁行路

on99 popo

仲有3隻腳驚咩呀

千期唔好HI D藍色水

止暴制亂

用肉眼睇好難睇到支箭插落去嘅角度 仲要嗰兩幅相影到咁

我手指啲倒刺都傷過佢啦

咁你好難判斷嗰個pprb係咪背脊向天㗎嘛
但你又好難諗到點解個pprb係背脊向住示威者喎
除非佢係面向示威者疑背脊中箭啦

隻狗係小腿後面入喎

認同
攬唔攬獅或者有人有意見
但係狗係人民公敵呢個係共識

射得好

下次可以射高啲

咪就係囉，應該洗版讚揚手足啦

前線先唔會想要光環，
只要有狗受傷就開心
話係狗做係唔想中立或和理飛割

唔理邊個射，總知有黑警受傷

無証據顯示箭頭由示威者射出

屌，咁撚樣都要受傷? 行得走得，只係傷到gastrocnemius 同soleus,都係無大量出血，唔似中到tibial artery，返去繼續OT啦 唔撚使做啊家陣? btw手足眼界不完美，可接受同有待改善

中立即係藍絲，唔使理

我就睇唔到
我唔信
你地推返行動ＰＯＳＴ

咪撚暴力潔癖啦

呢啲先係最低武力 射4肢唔射頭

你會唔會高估咗班狗嘅智力

都唔知你係狗定係弱智 唔通要手足出黎承認係佢射 等佢被人拉
橫掂狗成日扮示威 咪可以直接入佢地數 心入面知道手足做咪得

理得手足做、鬼做、定曱甴自插
總之有曱甴受傷我就睇得好開心

建議搞開香檳慶祝會

油尖旺開花救poly!!!!

燒箭豬營火大會

前線好波

唔好叫垃圾救護黎

我乜都睇唔倒
乜唔係自己跌倒整親?

咪撚講到咁誇啦 博眼球定點呀你 啲道德枷鎖重撚到 核彈都唔割呀 話撚知係鬼做定神跡

可能受傷都唔係
只係Halloween果D科學怪人式化妝
中箭仲企得咁穩咁平常

自己插自己

唔係話想堅持手足做既
但既然係小腿
就有可能係行緊個陣向後提起時中箭?

成班友仔黑警自插一兩嘢就出黎認頭
搶住幫手足認叻
手足撚要光環咩，咪累死手足啦
唔係話割，係唔想有人同情黑警啊

林總統果然最清楚示威者心理

又懷疑手足

唔需求深究邊個射
最緊要人有事🙏

手足射就手足射啦 咁多籍口唔認做乜

傳說中嘅遁地箭？

入哂隻小腿，有乜可能係苦肉計？

有咁嘅可能性 但佢係最垃圾嘅PPRB喎

講咗咁耐有無片

有籍口出音波功，RF主要对脑部影响，小心。
用铝薄包头可减轻杀伤力。

咪係，被插嗰個分分鐘都唔想，係另外隻狗追撚住佢插

傷害到敵人就得
洗撚理鬼唔鬼

就算有V煞炸國會大樓都會比連登偵探話鬼

但感覺上唔似苦肉計，不過歡迎

成班淨係想讚勇武手足，無諗過手足其實唔需要claim credit

效果就做左 邊個做有分別?
認左自己做威D?

未出你個腦己經受影響

有無咁陰公

證明黑警冇人性
下下瞄準個頭同心臟射
有良心都先瞄手腳啦

Show Blocked User - Davistsoi

黑警根本唔使用自殘黎屈手足，話打就打，出音波水炮車。仲喺度研究係咪鬼做？

唔一定水平 你行路小腿都會有向天啦

嚴厲訓斥抗爭者，隻狗仲可以企係度

駛乜真插, 有魔術道具

下次苦肉計唔該認真啲，插心臟唔該🙏🏻

交換交換

唔割阿dllm

好似仆親插鐵支咁樣

Push

有無餵毒？

有人話割咩onL9
為左唔割呢兩隻字死貓都照食呀？

隻腳可以曲㗎嘛，
意思係後小腿可以斜向上。

fced 中箭有錢收

又係啲On9陰謀論

收皮啦樓主

理大弓箭手好波！

你依個問題有好多疑點，最重要問題係：「中箭者係咪企定定做箭靶？」還是「跑緊？」

A隻腳中箭一刻，唔係vertical
B, 因為A, 箭同腳horizontal 都唔能夠否定「上而下入」

掹翻枝箭出來實痛，有鈎

你都on撚9架喎你同d狗話d人係自殺有乜分別

sorry 我寧願係手足射中
可唔可以唔好再割

俠盜羅賓漢

魔術表演，其實用膠水黐住前後。

愛滋

割乜鳩 好難得一次還到拖

我想講前面有好多真正既義士一定做緊野
唔好再話咩卧底做
手足有戰功理應表揚

收左一皮做戲 已fc

豬乸人嘅大衛高柏飛演出.
快D Solomon Yue啦.
平射小腿係咩概念? 佢衝緊戰壕啊? 戇柒鳩的.

手足辛苦曬 唔割

高估左你智力就真

冇錯

重行得走得 姐係冇事啦小小嘢好心就米拎出黎講想笑死人咩 血都唔多2滴

民意唔會變 越早做越好

睇清楚啲 直頭係由下射上去

苦肉計 戲子 收左1萬

樓主咪on9 唔同義士割呀

箭？咩箭黎

我看到的是報應

要睇佢中箭果陣咩姿勢

左膠最鐘意係唔係都話鬼做
係因為內心唔承認以武制暴，變相割勇武蓆

下次用埋不推文就Perfect

又造假, 死黑警

下次用埋不推文

不完美 可接受 需改善

幾時有人話割呀

唔撚割

唔好射眼

屌 咁撚小事
你開乜撚野po

下次無左隻腳再同我講

明顯係箭彈地 跳起中

嚴厲譴責警方用後肢阻擋市民訓練射術！

好似訓係地下射

係鬼射嘅都唔割

痴撚線，受傷第一件事係影相，而唔係治療

咪係

下次就係賓周

狩獵時間到

態度正確

屌你啦又做偵探

死撚開啦

多謝射箭手足

小次瞄頭唔該

理柒佢邊撚個射，有狗受傷流血就得

打個卡先

exactly, 相比起天水圍學生仲係危殆

要一併考慮
唔好炒車

傷到佢哋既人就係手足

十分同意

做咗就做咗，咁樣9 spin同割有乜分別

包剪揼輸咗比人射

總之傷到狗就ok

特登中pprb博同情

黑警將執到嘅箭射返落黑警到
苦肉計

行緊囉

好彩無中眼

隻狗用箭插自己小腿，嫁禍比香港人

好波

真係好暴力....

佢倒樹衝畀人射唔得呀？

唔好咁反智啦

打死都唔割 不過你係想手足死
一定係黑警自插